警察想人衝，全部都係詭計

push

推

黑警又教唆犯罪，大家記得做良好公民

集名啦

有冇文宣整圖
點解可以咁柒
扮野前都用下個腦先好嗎

推呀

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

視乎實際的情況，在互聯網上發布涉及虛假或煽動他人犯罪的信息可能觸犯《刑事罪行條例》（第200章）第161條的有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，一經循公訴程序定罪，可處監禁五年。

而根據《刑事訴訟程序條例》（第221章）第89條，任何人協助、教唆、慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪。根據普通法，煽動他人干犯任何實質罪行已屬犯法。

請起底加投訴

cls又會咁啱撞到係警犬

教唆他人犯罪

LM

我

咁樣算唔算煽動?

死黑警

pish

推到上apply daily